股災來了

又要千跌

超級股災啦,走呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好啦，一間又俾人問候伯母。

暴跌五千點今日正式開始

首先係恒指已由上年九月23000點連升6個月到現在31000多點高位,升了8000多點,理應回調了
其次係全球疫情仍然十分嚴重,要所有人打完疫苗要2-3年時間實體經濟才能真正復甦
所以牛年首月必升股7500南方兩倍看空恒指,預升10%-15%

跌幾百點就股災 笑而不語啦

真股災黎喇!預測今日起碼再跌500點,己All in 7500 兩倍看空恒指

7552 同7500邊個好

幾千點 可以嗎